突發!!!!!!!!!佢哋7月13號因某事件嚟唔到!!!!!!!!!!

柏豪原定於7月13日出席在重慶國際博覽中心舉行《2019重慶OPPO Reno造樂節，今日忽然向fans交代未能出席
pakho同佢嘅fans唔去重慶啦